大陸歸民國，香港歸大清，澳門歸大明

中國係屬於大日本帝國大東亞共榮圈的一部份，你老母身上流住咱們皇軍的精液

台灣歸日本，滿洲歸日本，香港歸大英

福壽就全歸老衲

冇得睇男臣老納好失落

新界歸支那

新界係租借

香港歸香港